香港人!有禮貌! 全球道歉運動!

"民間記者會", 拍段道歉片放上Facebook, Twitter, Ig, Reddit. 為我地打造有禮貌的形象, 讓我地站係道德高地!

(btw, 咁其實我地真係有影響到外國旅客同各國既商業人士ge, say句 "We are sorry for the inconvenience caused.", 都好易啫!)

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

暫時：set counter幫旅客book機票，解決落腳等等問題等佢地唔好咁徬徨

塞幾日放幾日 等同一批旅客唔會滯留太耐（塞幾放幾要大家傾）

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

機場拆局最大手牌: 「道歉」+「暗指有鬼搞事」

今日既事, 大家都有責任, 有地方係做得唔好, 我地唔同政府/黑警, 我地呢一代係識負責任, 係識「道歉」

喺示威者當中, 就算有鬼都好, 發生左令大家不愉快既事, 我地都會向大家「道歉」

唔小心中左計, 做錯唔緊要, 最緊要做番個負責任既人!!!!

既然黑警都打左張咁明既「鬼」牌, 我地都要好好利用番佢, 唔係話所有責任都放喺鬼度, 但至少都八九不離十

麻煩見到幫手推! 我覺得好重要!

我地 最大既復仇就係要令今次運動成功, 爭取到五大訴求!!!![

Say sorry 唔係咁簡單，sorry咗嘅之後就唔做得，
如果唔係，失信仲大鑊
要好小心

好!

支持!

同意!!!!

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".
#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

813「和你非」有感+未來方向
已請左人出post 求推 ()

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

#團結! Be humble! 香港人有禮貌!

好, 幫推!

Push

#我係禮貌撚
#我係道歉撚

多謝幫推

#我係禮貌撚
#我係道歉撚

多謝幫推!

推到大家出黎認錯

隱約回想起荃灣暴徒被打後係頭上輕輕貼上一塊十字膠布及何妖辦事處被重擊後用掃把清理灰塵的景象

多謝幫推!
#我係禮貌撚
#我係道歉撚